你可能听说过，要得到狗的“生物”年龄，只需将其年龄乘以7年。 要计算出你家狗狗的“真实”年龄，你需要一个计算器 
 研究人员在7月28日的《自然通讯》杂志上报告说，当给予食物时，即使是最古老的微生物也会自我复活并繁殖。 这些古老的海底微生物在1亿多年后醒来，卡罗琳·格兰林，2020年7月28日，科学新闻 
 用这个数字除以被问到的总人数，再乘以100，得到一个百分比分数。 七个品牌健康指标以及如何衡量它们|Aleh Barysevich | 2020年7月24日|搜索引擎观察 
 为了让养老金发挥作用，政府和雇员支付的钱被用于投资，股票市场将这些钱乘以支付给退休工人的养老金支票。 以下是大流行造成数十亿美元损失后当地养老基金的现状阿什莉·麦格隆2020年7月24日圣地亚哥之声报道 
 随着人类为农业或道路清理大片森林，森林边缘成倍增加，增加了从一度孤立的野生动物向人类和牲畜扩散的风险。 为了防止下一次大流行，我们可能需要减少砍伐树木。乔纳森·兰伯特2020年7月23日科学新闻 
 愚蠢的行为与不断积累的法律僵化成正比。 繁文缛节扼杀了好心人|菲利普·k·霍华德| 2014年12月27日|每日野兽 
 阿尔巴公爵夫人于周四去世，享年88岁。她是一位声名显赫、有多重头衔、结过婚的皇室成员。 Adiós致女爵芭比·拉扎·纳多| 2014年11月20日|每日野兽 
 将这个数字乘以365，就会有超过3万个家庭在一年的时间里遭受枪支暴力。 Joe the Plumber的“Dead Kid”的冷酷|Erica Lafferty | 2014年5月29日|DAILY BEAST 
 随着集会的增多和扩散，社区之间的差异产生了一系列问题。 为无神论者提供的无神教会服务走向全球|Nico Hines | 2014年5月4日|DAILY BEAST 
 你们要生养众多。 要在地上生养众多。 诺亚方舟的故事来自圣经的创世纪|每日野兽| 2014年3月24日|每日野兽 
 你用比喻增添谜语。你的名传到远方的海岛。你在平安中蒙爱。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 我必救你们脱离一切的污秽，也必命五谷繁多，不使你们有饥荒。 《圣经》，Douay-Rheims版本| 
 支持同样的一般原则的个别案例很容易增加。 癫痫的性质和治疗的统计调查|亚历山大·休斯·贝内特 
 那时还是夏天，蚊蚋开始大量繁殖，数量之大令人震惊。 我的十年监禁|西尔维奥佩利科 
 他还在他们那里。 希望他们能繁衍生息，充实大地，并大力传播长老会教义。 我们的教堂和礼拜堂，阿提克斯